英文音樂台 IV.IV ◔ᴗ◔

Thomas真係型男典範

Ralph McTell - Streets of London

hmm

Cheap Trick - Surrender

Dee Dee Sharp - Mashed Potato Time

The Shirelles - Soldier Boy

Red Foley - Chattanoogie Shoe Shine Boy

呢首好聽，留個底
Bob Hope - Buttons and Bows (1947)

Dinah Shore - Buttons and Bows (1948)

姚莉 - 莫奔跑 (1950年代)

鄭碧影、鄭君綿、鄧寄塵 - 歡場三怪 (1950年代)

offtopic 腳趾姐點睇

冇乜點睇喎薑兄 淨係識得首純屬廢話
過氣舊人 都唔會有人理佢講乜 😄

ps 就黎有新po 依個唔駛推